msgid "FOGVDN"
msgstr "OpenFog"

msgid "OpenFog Node"
msgstr "OpenFog 节点"

msgid "OpenFogOS"
msgstr "OpenFogOS"

msgid "Main"
msgstr "主设置"

msgid "OpenFog Settings"
msgstr "OpenFog 设置"

msgid "Note: The OpenFog service must not be operated concurrently with peer services in the same category."
msgstr "注意：请不要同时运行OpenFog和其他同类业务。"

msgid "Node ID"
msgstr "节点ID"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "System Drive Serial"
msgstr "系统盘SN号"

msgid "Region"
msgstr "地区"

msgid "ISP"
msgstr "运营商"

msgid "Upload Speed(Mbps)"
msgstr "每条线路上行带宽(Mbps)"

msgid "Download Speed(Mbps)"
msgstr "每条线路下行带宽(Mbps)"

msgid "Limited Memory(%)"
msgstr "内存限制(%)"

msgid "Limited Storage(%)"
msgstr "存储限制(%)"

msgid "Limited Area"
msgstr "地区限制"

msgid "Interfaces"
msgstr "网口"

msgid "Storage"
msgstr "存储"

msgid "Warnning: System directory is not allowed! "
msgstr "警告: 系统目录不允许使用! "

msgid "Please Wait"
msgstr "请稍等"

msgid "Running"
msgstr "运行中"

msgid "Not Running"
msgstr "未运行"

msgid "<input type=\"button\" class=\"cbi-button cbi-button-apply\" value=\"Openfogos.com\" onclick=\"window.open('https://openfogos.com/')\" />"
msgstr "<input type=\"button\" class=\"cbi-button cbi-button-apply\" value=\"Openfogos官网\" onclick=\"window.open('https://openfogos.com/')\" />"

msgid "<input type=\"button\" class=\"cbi-button cbi-button-apply\" value=\"Register\" onclick=\"window.open('https://account.openfogos.com/signup?source%3Dopenfogos.com%26')\" />"
msgstr "<input type=\"button\" class=\"cbi-button cbi-button-apply\" value=\"前往注册\" onclick=\"window.open('https://account.openfogos.com/signup?source%3Dopenfogos.com%26')\" />"

msgid "China Telecom"
msgstr "中国电信"

msgid "China Unicom"
msgstr "中国联通"

msgid "China Mobile"
msgstr "中国移动"

msgid "OpenFogOS Official Website"
msgstr "OpenFogOS 官网"

msgid "Please prioritize solid-state drives with integrated DRAM cache and write-through capability, preferably meeting enterprise-grade specifications."
msgstr "请优先选择带缓存、可直写的固态硬盘，最好符合企业级规格"

msgid "Unset: If you are unsure about the operator's restrictions on inter-provincial traffic, it is recommended to choose this option."
msgstr "不设置：若不确定运营商对流量出省的限制情况，建议选择该项；"

msgid "Domestic: Traffic will be scheduled nationwide, resulting in a higher proportion of inter-provincial traffic, which may lead to restrictions by the operator."
msgstr "全国调度：流量将会向全国调度，出省比例较高，可能会导致运营商的限制；"

msgid "Provincial: Traffic will only be scheduled within the province where it is located, which is a safer scheduling mode, but the volume of traffic may decrease."
msgstr "本省调度：流量只会向所在省份内调度，是相对安全的调度模式，但跑量可能会降低；"

msgid "Regional: Traffic will only be scheduled within the region where it is located, resulting in a lower proportion of inter-provincial traffic. This mode provides a balanced approach between safety and traffic volume."
msgstr "大区调度：流量只会向所在大区内调度，出省比例较低，是安全性和跑量之间较为均衡的模式。"

msgid "Please utilize the network port with active internet connectivity."
msgstr "请使用可正常上网的网口"

msgid "Apply Optimal Storage Settings"
msgstr "应用最佳存储设置"

msgid "In order to avoid the barrel effect, Click Me to estimat the optimal setup."
msgstr "为避免木桶效应，点击估算最佳设置"

msgid "<input type=\"button\" class=\"cbi-button cbi-button-apply\" value=\"Mount Page\" />"
msgstr "<input type=\"button\" class=\"cbi-button cbi-button-apply\" value=\"前往挂载\" />"

msgid "Unmounted Storage:"
msgstr "未挂载存储空间："

msgid "Storage Manager"
msgstr "存储管理"

msgid "Select Storage"
msgstr "选择存储"

msgid "Manage storage devices on your OpenWrt system."
msgstr "管理您的 OpenWrt 系统中的存储设备。"

msgid "Storage Settings"
msgstr "存储空间设置"

msgid "No mountable storage space available at the moment."
msgstr "暂无可挂载存储空间。"

msgid "Format & Mount"
msgstr "格式化并挂载"